今日終於要走啦

決定咗今日就走啦
好唔想我生活無你
由日日都見到你
去到 應該無機會會再見
我都唔想咁愛你
我好想你好似我愛你咁
咁愛我
唉
屌

我真係好愛你
你要過得開心呀
你要好好照顧自己啦
唔舒服要自己識得去食藥啦

我諗我走咗對大家都好
如果你有一日諗起我
會唔會揾我傾下計呀
屌

希望你會記得我哋之間既開心回憶
記得我既好
記得曾經有個人原來係咁愛你

唔好走！我地傾吓計先

嚇die人

嚇死
絲打你好叻架啦

心情好複雜 好唔捨得佢 但係呢個先係俾我哋兩個最好嘅決定

傷心咗半年 唔想自己再圍住佢公轉了

加油 會過去的

加油

人總需要勇敢生存~

到呢一刻我都仲喺度妄想，
如果佢有一日會諗起我嘅好，會唔會搵返我？
應該 都未必啦

走啦 我唔care 今晚要去cow女

收到希望我搬走咗之後唔開心多一排就要開心返啦

今次呢段感情提醒咗我
下次唔好太愛一個人

學識放手先唔洗活得咁痛苦 將來的事冇人知 問心唔好後悔今日做既就決定就得

求其啦 你都帶咗女上嚟瞓

佢好鍾意聽陳奕迅㗎

多謝巴打我每一次叫春 你都不厭其煩咁安慰我
多謝你

走啦, 阻撚住我食女

我明白 我前度都講得好好聽 話想keep contact 結果咪又係消失左 變左心既人唔會再花時間心機落你到 你都唔好再花時間諗啦
當然冇得逼 慢慢啦 痛到麻木就冇事

都真 我係真係阻住咗佢食女嘅
依家佢張床多咗個空位㗎啦
多啲上去陪下佢啦
間屋得返佢一個應該會好悶㗎啦

痛咗好耐好耐啦 希望我真係識得放低佢啦

就係因為呢一刻我先決定要走
因為我真係阻住咗佢哋

你識諗就好啦
我都唔想用難聽說話去令你離開我

帽事既

再難聽嘅嘢佢都對我講過
真心好希望我走咗之後你真係要好好學識照顧自己
唔好成日病啊個肚又成日唔舒服亂咁食嘢
唔舒服又唔識自己去食藥
好好照顧自己啦好冇

無帽既 我地分咗手好耐 佢都無做錯既

Tg 傾下計ok?

每個人都會有一段每次諗起會隱隱痛既感覺既
人心肉造 放低唔到就學會習慣下啦
你會變得更加堅強既

我已經好堅強架啦 再堅強落去我驚我唔需要男人啦

樓主

樓豬死唔去 決定重新做人

人點都會想搵一個人依賴既 只係依加未出現姐

如果當初冇一齊你話幾好呢
咁就唔會有咁多回憶係我個腦入邊啦

唔係好跟得你嘅case即係原來你之前係同居緊？同一個人嚟？

係

你當曾經有幾開心 分開就有幾痛
我回想都係當初同前度開心既回憶咪當係一段遺憾
人生一定有遺憾先會叫做完滿架

已經執好晒啲嘢今晚就走啦
心情真係好複雜
係我哋一齊做嘅第一間屋
做過好多好多好開心嘅嘢
亦都有好多唔開心係呢一間屋度
真係好唔捨得

你可以影底完全冇問題
一年 兩年十年後拎返出嚟睇可能諗既野唔明哂架啦

唔同哂

我最希望係佢唔好唔記得我哋之間嘅回憶
我哋曾經一齊笑得幾咁開心
又曾經兩個一齊傻更更喊到攬埋一舊
呢一點一滴我都唔會忘記

好肉酸 分手仲搞咁多野叫春 move on 啦
上黎叫春搏咩

你可以唔忘記但唔好諗佢會唔會
佢變心就唔好對佢有期待啦

搏下同情咁
不嬲我都話自己做啲野出嚟好肉酸

我開過咁多個叫春post
我會周不時開返黎睇
睇吓自己曾經原來真係咁愛你
再睇下 呢段時間我係點樣自己一個捱過
直到去有一日我終於放低你
呢度就會變成我嘅經歷 而唔會再係痛苦

唔敢再有太多期待 失望既得自己

每個人都有低谷既時候既 叫下春好過自己一個人釋懷唔到

同居我一路以為你地無一齊過

so? 你係佢邊個？ 網上既人講兩句影響到佢d咩？ 樓主d回覆個陣負能量重到嘔 與其係咁倒不如返上樓做個ex既sp好過啦
做人既野自己唔move on 邊個幫到佢？

一齊過架

條仔食回頭草？

明白 即係被玩

至少呢度有人肯同我分擔我嘅負能量 有人肯聽我講我嘅唔開心 我都好多謝每一個同我講所有叫我醒嘅人
我亦都有嘗試過好多次
而家都仲嘗試緊叫自己move on
如果當初佢哋冇安慰我我可能真係玻璃心到死撚咗
我好多謝上面以及以前啲post所有人講嘅嘢
你可能唔鍾意我成日開post叫春
唔好意思
但係佢哋真係幫咗我好多
我都唔想呢到最後變咗要鬧交咁
我由頭到尾個目的只係想發洩想搵人同我傾偈

人哋識咗新女啦

係 玩我感情

每個人價值觀唔同姐 佢都係表達佢意見姐

我知道啊 佢其實都係兜個圈想叫我move on 所以我都多謝佢 每一個喺度留comment 屌我又好 安慰我又好 都係我再重新做人既動力

絲打加油

你個名

好橙 我想俾人玩都無啊

希望下次見到你開post唔係叫春post

比我玩下

屌你恥笑我

我都希望！

sorry
對唔住
我地重新再開始
好嗎

認真㗎dry到爆 唔知點解突然feel到好似準備要一路單身到好長好長嘅時間 直到40歲開始禿頭跟住都無女

抵啦 講笑

等你放低咗個ex 再等你定性唔媾其他女 先再同我講重新開始 好無

想玩你了

你講野壞過凱婷

我個ex 係咁對我就好

過多幾年就會諗點解自己當時咁傻
祝新生活愉快

你覺得自己好唔代表佢覺得你好
佢覺得你好就唔會俾你走

因咩事

你雖然沒有他
但還有他
仲有他

我都希望你會，btw,可唔可以係你主動？因為我唔知你幾時想同我講嘢

點解？

一開始就知自己幾年後諗返就會笑鳩自己

可唔可以講下佢做左D咩令你咁死心塌地

佢直頭同我講會媾個條女 之後仲帶埋上黎

可能係我唔好啦

攬

我為咗佢搬咗出嚟
最後佢話掛住人所以同我分手
到而家話鍾意第二個

我意思係佢一開始點追你 令你鍾意佢

會

笑咗

佢唔會咁架

所以無人肯玩me

絲打加油 想喊就喊出嚟
而D仆街唔記得仲好
要move on吖

好煩丫，放過我啦

Sorry以為膠post
留完言先睇post
自膠